共衛果個叫譚德菜定譚德失？

個塞應該點叫？

譚春爽

譚德塞

咸濕菜

譚德活塞

飲緊水

痰得失

譚道德

譚德唔識串

點解佢姓譚

談得失

咸蝦菜

契咗比譚永聾

其實senegal明明應該讀sak1
點解會譯做塞（coi3)

Tedros
點譯到做譚得塞
泰祖斯變譚得塞

巴塞隆拿

塞車

無德可言
叫做譚菜

無認真留言定係我真心膠左

德先生 塞先生走了 來了譚先生

黑鬼

Barcelona其實都係接近sak1多啲
「菜」音到底點嚟？